無知一問 費高(Figo)當年有幾勁

巔峰期踢哂皇巴 又有金球獎
但睇返以前佢啲數據又唔係話好sharp
又好似唔多人討論佢咁
翼黎講佢歷史地位算Tier幾
同埋想知佢踢法係咪比較傳統

係咪高班過哂洛賓 巴爾 沙拿依3個近代一線翼
(美斯痴線佬級唔計)

無速度但帶波都可以話過就過

翼版沙維，恩尼斯達，有埋射門，入球能力
控球，傳球，扭波，free kick都係頂級
同施丹有啲似，都係數據反映唔出作用
做護球同策動攻勢，有需要時又可以入波

擺係而家唔算咩頂級

全盛B華勁定佢勁

費高=當年世一翼
雷哥斯達=當年世一攻中
保列達=當年世一前鋒

咁費高護波係世界級既，其他麻麻
特別係慢

B華護波都世界級

保列達

nani屌打

樓奴·高美斯

咁我覺得每位legend放係邊個年代都會成為legend嘅

好撚柒好波

除左唔夠快
冇一樣技術唔係頂級

我波齡淺睇唔到佢啲波
睇完條球皇片 巴打形容得幾似
動作超流暢 護波一流
有無人講下佢當年點勁法 拎埋金球獎

一撚定係頂級
但有丙朗唔會係葡萄牙一哥

弱化版列貝利

2008年既牙朗已經屌打到全盛期既figo 啦

其實佢踢波又真係幾好睇

盤扭靠技術多於速度，出波準

08牙朗已經接近球王級

咁都話無速度？
牙朗都係學佢踢波ja

提子國黃金一代，雷哥哥費高好好j
不過國際賽成績對唔住人腳，euro 04最近冠但都係失諸交臂

踢波黎講佢都算瀟灑

呢D算國家級英雄, 真正球星
睇佢踢波好似睇一場期待已久表演咁
最記得06年世界盃對完法國後同施丹交換球衣果種感動
全盛時期球技我一定比唔上丙朗(有幾個比得上?)
但絕對有LEADERSHIP過丙朗

自己數下牙朗幾多次逆境企出黎單騎救國，幾多次互射十二碼鼓勵隊友啦
On9仔成日吹奏舊人搵野彈新人

點解由巴塞去皇馬

freekick頂多叫 B+啦
喺皇馬 咸爺唔射卡路士唔射拖舟唔射先到佢

如果全盛時朗+全盛費高
有冇機世盃

師兄你都幾大壓力仲要亂咁吠

俾一個正常少少既中鋒應該得

雷哥斯達識雷獸射球

冇
04歐國輸俾大巴希臘

世盃好睇運既

講緊全盛C朗喎

Quaresma Dribble 999 Crossing 999 Curve 999

老實講你十年前講牙朗無leadership 都仲算成立
但經歷完佢2014 wc資格賽playoff(對瑞典帶帽），2016 euros 帶隊奪冠，2018 wc 3-3 spain, 2019歐國聯四強+決賽奠勝，竟然仲有人話佢leadership 差過figo

最大印象當年CCTVB播西甲國家打比
佢成場比巴塞fans係咁屌又搵豬頭,威士忌樽扔佢,不過佢都照行埋去開角球
搞到場波搞到天光都未踢完

當年有名氣既球星太多

未算好快既右中場
但有力量有速度有技術
遠射勁過好多攻中

淚灑雪廠街, 被迫轉皇狗

雷哥斯達出名睇聖西路煙花

只要唔俾用腳背 全部清零

當年歐國盃, 提子黃金一代 + 少年阿朗, 都可惜只攞亞軍,
重要輸被希臘

跑得唔快但兩吓假動作就過到人出波
有罰球有射波

無支點，做唔到支停插

其實都幾ironic

果時既葡萄牙輸1-0俾希臘

但後來既佢地被一致睇淡下1-0贏返法國

題外話，今代提子算唔算新黃金一代？
中前場個個都踢緊大球會主力希望牙朗wc2022寶刀未老

得返頭鎚

入楔同埋門仲係好top 既

咁扭得、又做到波，都比上面班人屌佢廢，真係CLS

依家真係少咗呢類有星味嘅球員

我喺2000秋天去Barcelona旅行，個day tour導遊（唔係Camp Nou嗰d tour）唔知點解講d乜講講吓講Figo跟住爆喊出嚟（嗰年佢由巴塞轉會去皇馬）
我諗冇返咁上下實力唔會做到全個市嘅頭號敵人俾人掟豬頭

有，馬列斯

成日覺得阿朗同球神換國藉
阿朗已經有世盃

全盛西瓜 天使 馬斯 阿古路
球神同佢地唔夾
但阿朗萬人插 個個都夾到

Pepe屌打

咸爺free kick S級
只限free kick

所以早兩年見到阿朗以球員兼領隊身份攞到歐國盃冠軍時都真係幾滾動

當年葡萄牙主場主辦國，
有波圖效應，多左幾個波圖正選。

可惜開幕同決賽比鐵桶希臘隊雙殺，
希臘當年除左拉脫維亞 係第二大冷門黎。

篤灰狗

法國自己on9
對方全力傷左 仲守住唔攻
攻上去 提子根本守唔住
同人鬥每 每到加時 黑仔輸埋

皇馬個陣已經慢咗,巴塞嗰陣勁d

提子咁多年黎d前鋒真係
又唔係唔勁，但去到頂級既真係無乜
紐奴高美斯，保連達，普斯迪加呢d頂盡二線頭
睇下依家祖達個班可以上到去咩位

所以話盃賽真係睇彩數>實力
92丹麥
04希臘
16提子
05利記
12車仔
呢d球隊贏冠軍唔係話完全靠負碌
但真係打道氣+運先贏到

淨係記得佢12碼，窒到爆。

佢果招左cup 右cup
雖然有d慢，但一定過到對手or 傳中

施多夫好波過佢

其實你睇返朗拿度，佢都用同一招玩鳩後衛

對比而家，其實唔勁，反而施丹如果係呢個年代，一定仲係球皇級

費高未有丙朗前，次次國際賽唔係分組賽就入唔到
踢皇馬歐聯決賽冇影比zidane carrry
都叫有leadership

做到當年翼位最佳仲可以挑剔

但係佢的確冇咩大賽淘汰賽出彩嘅紀錄

如果施丹仲係古典攻中 依家冇位踢

保列達有d保留

個年係拎左金球，已經球王級

呢個認同，上面個啲人話咩擺係今日無位踢，根本唔明真係勁既球員係經得時代考驗。傑斯係90年代已經勁，20年之後即使無哂速度都仲可以轉型，對住皇馬都照爆人。碧咸夠成日比人話無速度踢唔到現代足球，但係皇馬最後一年照樣carry全隊。

其實美斯而家一樣唔會用速度爆人，更加係零防守逼搶，不過行行企企都入到你波

04年希臘有說服力喇，係悶姐
全盛捷克都贏到

咁優雅都唔勁
動作簡單有效 完全唔拖泥帶水 小空間盤球又屈
唔知有冇統計數字 印象中起親腳都好近磅
盤到有空位起腳 穩穩陣陣

皇馬練波 不死人話拖舟好多時都係最佳球員
做到當代頂級球員 擺係咩時代都差極有譜嘅

講真，今時今日，佢算一流，但做唔到球皇，佢當時個年代就值得拎球皇，唔好過份吹噓舊人啦

20年之後即使無哂速度都仲可以轉型，對住皇馬都照爆人冇速度都叫爆
仲有皇馬拎冠最大功臣係雷恩斯

04 euro 扭撚到雲邦賀斯死咁滯

我覺得未到
最多差唔多
都係世界頂尖但未到癡線lv

figo 慢？！

Jota呢啲都唔係中鋒料啦
提子近代永遠都出唔到頂級中鋒
不過個歐國盃就係靠個二線尾中鋒攞返嚟

我記得佢有一場直線盤球過哂對面大半隊

b silva差唔多
入球能力仲要差d

係贏加零封法捷葡呢3隊

以佢既球商同技術 擺係宜家都一定係球皇 數據仲會靚好多
唔係過份吹噓舊人 人地就係當代球皇
佢踢法係好聰明 重心永遠盡量保持係中間 所以出波/射波質素穩定 容易控制
二來避重就輕 因為佢速度唔係好快

你就搬龍門話佢係現今世代唔會上頂級
咁如果佢係現今球員 佢由細到大既訓練 營養管理 好多場外因素都可能令佢能力更加強架喎
乜撚野擺係宜家就做唔到球皇

反而拖舟我就覺得你吹大左啲喇
拖舟視野其實麻麻 成日做無謂既盤扭 錯過放直線既window

記得00歐國盃四強
法國對葡萄牙
加時葡萄牙禁區手球
費高除衫罷踢

屌你老尾，計埋成長過程都加埋落去，真係唔夠你講，自己繼續打飛機啦，佢一定贏撚到史上最偉大嘅兩位球皇

喂 已經就埋你
我係話以佢既技術同球商擺係宜家都係球皇 數據仲會靚好多 我都冇好似你咁擺龍門恩尼斯達 沙維 派路身體質素又好好？咪又係上到頂級

話figo 慢嗰d
入呢條link 睇睇啦自己

呢段片已經hai佢34歲嗰陣

佢當年未過皇馬，仲喺巴塞踢嗰陣
佢同李華度基本上係踢。撚。晒！！

成個生涯得一球爆速過人，仲要過舊垃圾

佢啲出波好靚喎

吹大咗

沙拿呢啲垃圾攞出嚟比

佢去到三十歲已經唔係好掂 好多人屌佢
仲霸左碧咸個右邊踢

呃鳩細蚊仔

傳奇級球員，當年世一翼，勁過傑斯碧咸，但未到球王級

類似摩迪咁啦

00euro 四強同法國鬥到加時bo

點解咁多人話佢慢，佢只不過唔係果種9衝型然而。技術超級好，傳波又勁，我覺得他最勁係在巴塞時，根本放係咩年代都會好勁。

Quaresma 點解表現差咁多

咁拖舟應該SS級

但係又出過尤西比奧

一個非洲出世ge黑人

我覺得第一年打皇馬最top

完全明白點解會做皇馬第一粒星

咪玩啦，光頭佬罰球邊算頂級，更冇可能贏big咸

佢同真路拿、皮利斯差唔多風格翼鋒，費高勁在兩邊都打到

有技術,有球商,有傳球,唔明點解會現代生存唔到,咪又係睇球隊點配置. 美斯無防咪一樣生存到,不過印象最深係成日凝住佢因為蠟左頭唔頂波,廿幾樓跌落黎都係行住用腳痴.

前面2個有狀態都叫一線尾
普斯迪加呢個三線都唔知有無

當年仲有個曉高艾美達又係極品

拖舟試過歐國盃一場入兩球free kick反cup人

屌你玩咩 保列達點會係世一前鋒 當年萄仔就係出名黃金中場 但前鋒勁廢 所以成日焗打451

當年已經成日講 如果全盛C7 出現係全盛黃金一代入波應該入到腳軟 高波有S干斯打奧 + 費高 地波有雷哥斯達

迪科爾試過一場入5球
所以佢勁過蘇七

最後一屆世界杯
超慢速推右走左，又俾佢過倒
睇到我目定口呆

就係呢球

佢細個早成名過C7
不過心態輸晒，又成日玩腳背斬波
老摩都用佢唔掂

老咗無晒光環反而生性，臨尾有個歐國杯算係咁

有球員話，figo佢假動作好細微，好易呃到失重心，而果半秒就扭過左

咁佢生涯入過幾多罰球youtube罰球王

真，心態問題，佢踢法似街波嗰隻玩野，都唔係玩teamwork

同期傑斯 咸爺 點排？

03/04球季，嗰年真係好深印象，我都係剛剛先學識睇波，歐聯就列強集體失準，整左個法甲對葡超 摩納哥對波圖，歐國杯一樣，列強(德法意荷)集體失準，比捷克葡國希臘打入4強。嗰年唔單止係葡國黃金一代最後一擊，捷克都有佢地黃金一代最後一季大賽(尼維特真高拿普波司機加拉錫)等等，總之嗰年係幾難忘

如果剩係睇youtube球王片，佢球球怪腳腳背片死角，好Q勁

佢以前踢翼，踢左邊又好右邊又好都係鐘意右腳腳背出波
先唔講成功率同精準度，D前鋒都估唔倒你開邊範都唔識接應
不過成件事係好有型嘅

當年佢同雷哥斯達 踢波個波好似痴住隻腳咁 護波又勁好多時都係輕輕一撥/掂一掂個波已經避左人地出腳 費高插花基本過硬 雷哥帶波完全又係完全唔駛望波比Kill pass 話都無咁易

實用性零，而且係濕手巾，youtube球王

雷哥d直線靚到

後期去國米d波幾好睇

艾達>>>>>>>>>>阿古路+希古恩+迪馬利亞

之前睇過編文話Giggs 睇完Figo踢波之後問費格遜點解Figo可以完全唔回防，話咁踢唔fair。費格遜同佢講有好小攻擊球員係勁到成隊波都覺得佢唔使回防同佢唔回防專注進攻反而係對球隊最好，呢個就係頂級攻擊球員先會得到嘅待遇
近代美c同c朗之外都真係好小見倒有球員係奉旨唔使回防，咁當然宜家戰術又唔同Figo giggs果個年代

佩狗應承佢為佢建立隊波
造就左銀河艦隊嘅出現

施丹急墜罰球好出名

你識唔識踢波

腳背出波我睇youtube片，老馬嗰個年代好興架，薜高，Eder，嗰啲都成日腳背傳

聽條友講野都知佢唔識波
淨計中龍施丹贏咸爺九條街

佢擺係依家咪類似列貝利咁既級數囉，係頂級，但都唔會攞到金球獎

其實都真係唔慢

佢同施丹擺響依家咪變左Isco, James, 古天奴
不過冇得咁睇, 佢地同一個人換轉依家一係練速度同防守, 一係踢前鋒, 冇人知

澳門=世一殖民地

沙拿份CV有幾失禮呀
巔峰果年講緊可以同美斯比較下呀on9仔

吹大左啦 ozil level

皇馬既ozil

其實ozil只係防守上唔需要追落底
打巴塞呢啲佢其實都係要走去遮線
令巴塞要搵人回後幫手組織

對比呢家，同迪布尼差唔多

我覺得係高版大胃c華
迪布尼硬左d 無figo既瀟灑

費高邊忽有leadership過丙朗

kdb同費高完全唔同類型點差唔多法

屌你老味，你講果d都on99, 乜撚野場外因素訓練模式，你咁講現今既後衛都勁左好多啦，拉勻一鳩樣架咋，照你咁講馬勒當拿呢個年代咪變左神仙？(果個年代d後衛其實廢好多)
再講，場外因素係現今反而大影響d，依家咁撚多誘惑，又社交媒體又剩，以前少d娛樂少d商業活動咪仲有利佢提升水准

位置唔同，但d優缺點好似架

費高勁在盤扭
KDB勁在傳射....

施丹career入得十幾球罰球
碧咸係佢3,4倍

竟然吹奏施丹罰球勁過碧咸

我覺得佢地盤扭同傳球都好準，但係爭d速度，樓上有ching話似大衛施華，又幾貼切😹

下 Figo扭波勁KDB好撚多下........................

咁就算果時法甲都已經比英意西德差一班

好撚多添呀，咁有幾多呢，有冇客觀標準？
主觀既野我都識講，迪布尼傳波勁d

自己睇片啦
KDB做到呢d dribbling?

咁叫好撚多？
最多叫勁過佢

同埋老實講，以前d後衛真係廢d
唔好講話英超，呢d波西甲你呢個速度都一早剷左你

幾好笑
咁都唔叫好多
KDB根本連主動過人都好少

Figo打開兩翼 扭波S級 竟然同KDB係同類型 你笑唔笑死人
講速度Figo都快KDB一皮

又係呢D黀話
相反既講法都唔知喺波台聽過幾多次
e.g. 以前D球例冇咁protect進攻球員仲要冇VAR, Figo以前都握扭到咁勁 而家一定仲勁

你係都要堅持好撚多就冇野好講啦
迪布尼少扭唔代表佢唔得，只不過現代足球冇以前咁鼓勵個人突破，仲要係英超
迪既小空間盤扭都好勁，只不過佢好多時候都選擇傳
仲有，我冇講風格同類，我係講優缺點似，唔使屈
亦都唔使話“勁好撚多喎”呢類去突顯自己有幾識波。。

有Var就對一個球員既扭波有咩幫助呢？
小弟請教

你係都要堅持差唔多就冇野好講啦大佬
下? 乜Sterling, Mahrez冇扭波? B Silva, David Silva一樣會扭波
KDB淨係講靈活同變速同Figo比已經好明顯差一班

而家我冇話KDB黀 從來都係講緊唔同類型 優點特點唔同
KDB打中場中果D急勁長傳Figo都唔會畀到

你上面講剷人 有機會直紅 有VAR已經可以protect進攻球員啦 仲未計Figo踢翼好多時扭到入禁區

老實講而家D後衛又有幾勁 一個泰亞高施華踢到咁老都勁過大部份英超中堅 得啖笑.

佢出名定祖連奴，派路出名

施丹明明就少入罰球，咪撚玩啦

以前都冇防守，你點踢都得啦

個陣既巴黎連法甲二哥都唔係

figo果時世一翼
翼鋒版列基美

08年牙朗有齊晒入波助攻過人頭槌
佢果陣真係屈到痴線 去左皇過人已經無咁好 但入攝再勁d

以波論波 牙朗leadership分分鐘係歷史第一 次次有咩事都出黎咩飛

養生足球

行行企企唔駛出力 跟手一腳傳中就搵到阿祖安奴入波

佢慢，當左右腳都熟，成日可以慢推過人。

咩KDB行撚開啦睇英超上腦
連當今世一攻中都未做到係度嘈

睇返幾年場傳奇賽 都仲射得下

以前啲人技術普遍都好啲，唔關防守事，防反體力化好多年前已經興

係撚。 佢經理人收左佩狗幾千萬。唔過要賠

我10後 除咗費高其他兩個乜水

有幾勁？世一囉

Dllm人地拎金球獎
Kdb連3甲都撚入過都有得比

仲要拎人地最撚突出既盤扭去比

到ching拎條片話kdb無果d突破
就話現今足球唔駛

屌你老母真係人唔笑狗都吠

盲既都會睇得出佢地2個盤扭唔撚係同一個level啦

世一都比連登仔話廢
figo 球商，盤扭，出波，射波，都頂尖
速度慢，打機廢，唔代表佢現實廢

我朗22 23歲
已經三連英超
兩入歐決 一次奪冠
英超至今唯一一個世足先生

費高係球王級

我朗英超時期
僅用六年
已經係英超史上最強球員

ching有啲誤會喎，牙朗學佢同佢有冇速度係有衝突既咩？

做曬費高做唔到既野但唔夠費高傳奇

咁你不如話唔比用腳踢啦

除咗利雲 仲有邊個夠佢嚟

你講緊老馬薛高比利年代喎大佬，基本上係公認0防守，佢地只不過係出腳狼，下下收山腳

咪係 剩係比利時都有個Hazard騎撚住KDB
歐聯四強都未入過吹到同世一比

反而覺得佢係右中場版施丹/強化版碧咸
果陣對翼既要求同依家好唔同

Ac當年歐聯決賽入4球 邊個入就唔記得
不過記得4球助攻都係雷哥

仲未計斬出去比人頂入既free kick
識係講Free kick，一定係碧咸勁

其中星味贏晒啦
唔係個個都有

係咪記錯
雷哥拎歐聯嗰年同祖記打和零比零

可能我記錯 但一定係歐聯入面

行得好前姐﹐依家多左人窒步射

黑豹

本身佢係巴踢得唔開心

但佢種射法而家改例ban左窒步唔可以停定

正正就係想問, 以前典型翼鋒九成都係靠速度搵食
有埋技術嘅已經係世界一級翼鋒, 但都離不開速度
費高可以唔靠速度踢足一世翼鋒都算神奇
最好笑係佢呢種技術類型理論上係打到/啱踢中路典型10號位
但偏偏佢打中路10號位就好似廢左一半武功咁

當年意甲助攻王 比KILL PASS 易過食生菜 仲要當年易甲係講求防守

保列達.....廢人一個 可以唔駛理

因為費高 視野唔係咁好 可能打開邊路

佢地波底好都有原因 好耐好耐之有條影佢地十歲左右青訓個時個個都被迫一定要練左右腳 2隻腳都要可以射門 唔可以係單蹄馬

呢個好記得
好似重有打火機

都唔係既, 果個年代打翼都有唔快既人
皮利斯, 甘莫蘭尼斯, 安古路甚至安歷基都唔係快翼

Deco 當年都好好J

你重睇啦臭系

嗰排葡萄牙都出產好多翼, 仲有森馬奧 般莫迪 昆斯拉馬 拿尼

施丹有參加世界罰球王比賽
第一名 西甲墨西哥佬 呢個唔記得
好似踢維拉利爾
施丹拎第二名

佢d插花好少用 但一用就靚到仆街兼呃到人真係仆左街

最勁個堆全部都冇玩，P祖，派路，咸爺
記得好似仲有曲波添

果個年代巴塞d買賣怪怪地
米高奴特立又係直接去皇馬
羅馬里奧、大哨呢d踢一兩季就走

錢作怪
不過果時巴塞仲有李華度，賣figo賺一大筆，商業上又冇錯既

記得阿叔講波，成日話figo實而不華
插花係過人，唔係表演。
懷念阿叔

記得係一個後衛做隊長。
我都係figo過皇馬先鍾意皇馬

好撚記得睇直播，figo斬corner 比巴迷掉豬頭

呢球同上面對千里達嗰球都係睇到嘩嘩聲

改左成個動作要一氣呵成, 無得修正

尼斯達老左都可以守死美斯，同埋球例係愈黎愈保護進攻球員，完全唔明點解以前後衞係廢啲

係 出名果d都無玩
但第一名果個都好勁

8強打英格蘭打到12碼又係勁正
林伯加時下半場追返2:2都係要輸互射十二碼

第一年世一

事實
英格蘭果幾球十二碼踢得閪

英格蘭12碼閪開
係岩岩上屆世界盃終於狂操12碼贏返
仲要係96年歐國炒12碼既修夫基帶隊贏

拉莫斯果種有無違規

個撚個都ig成癮，食餐飯都po出黎，咪冇咗嗰種遙不可及嘅感覺

頭先睇番D精華, 碧咸對法國炒完12碼, 對葡萄牙又炒

馬基斯？
踢過巴塞

上面應該係對安哥拉

葡萄牙個龍除手套都救到

皇馬另計

嘩，屌。馬賽轉身真係佢嘅絕技

唔係
耐到我都唔記得條友係邊個
又好似唔係墨西哥

上網又搵唔返

初期 好似成日融入唔到 fit in唔到啲體系 發展唔到為team player 老左先好啲

講真 落底出波黎講 佢最難封 前佢又cup 左右後腳 腳背都出到波 基本上佢要落底出波 係閘佢唔到 好撚特別

係， 撚有聯防 man mark 都離身

同施丹同級，差咁個世界盃，叫做世二咁上下

個種射法其實好型
葡萄牙一個佢一個森馬奧都係咁射

係咪呢個施丹 04年攞過第五， ，馬基斯08赢過

好肯定係 阿辛卡奧

唔係 唔出名嫁
無謂搵

因為我連係咪維拉都唔記得
但係西甲佬黎

所以唔計成績,當年6條煙真係好震撼
好似今日美斯、C朗、尼馬同隊咁

疤塞d巴閪棄將仲震撼越勁越condom

係 你啱
我記錯咗自膠

估球員個post就係我出Ricardo

Simao嗰種我覺得順過同實用Figo個種
Figo個種其實我覺得太窒同埋唔知有乜實際作用
記得佢06世盃前友賽好似對埃及射失咗
之後決賽周有十二碼都唔射 結果喺世界盃冇入過波
btw細個好鍾意佢個窒步

其實有冇球員係勁得過朗拿度施丹費哥架.....

除左c朗美斯

朗癲
同級

沙拿入波多過晒佢地la

所以都係勁唔過

你講邊範先

佢單刀對紐亞 腳背 入 真係型到 Legend
最強龍 都視之如無物 個人技術黎講 真係爆分 無得彈

Overall

柏天尼 告魯夫 獨狼 老馬

朗拿度 唔敢講勁過 呢隻怪物 上面個啲 至少同級 or 勁過

近代呢？

小白 列貝利 摩迪

期待包皮好過

大哨啲動作 真係靚撚到

速度力量技術 結合 既表表者

蘇9
應該同級

佢呢隻盤球方法 教材黎
左cup右cup 得身位
傑斯同祖亞昆 都係咁扭

依家都少見左呢d踢法
除左美斯

唔講其他
舊人d動作真係靚d
可能節奏慢少少
依家係爆發力既年代

其實以前不嬲話世界上最強既左邊
就係傑斯.右邊就係費高
唔係公認既咩

傑斯邊忽慢

係呀 守到一兩球咁上下 其餘時間都係俾美斯撚到on9

係申施唔係曲波

依家唔興上腳
會拖慢節奏
之前有人講迪布尼dribble 唔勁
其實係近十年球壇已經唔需要dribble 勁既球員

冇撚錯，冇速度都過到人先係最難
丙朗屈身體質素

依家對中堅既要求比以前複雜好多
唔止要守同tackle 仲要識hold 波傳波推進